﹝有求必應﹞P 圖分享區 - 2

她約我去迪迪尼
「P走隔離條友 P大我個心口
大神請你救救 我有美圖秀秀
P多個頭 P多對手 P到天下我有」

係時候開POST 2 啦, 規矩照舊
貼圖上黎, 講低要求

迪迪尼巴/我/一眾巴打得閒都可以出手

繼續惡搞

順便幫迪迪尼巴宣導佢個PAGE, 不過唔知LINK係邊

唔記得貼返POST 1 條LINK

唔似貓唔似狗

真毒冇朋友

之前有問可唔可以p我隻熊落下面張圖度 而且我想完成圖有返原圖既感覺
之後有其他人整左 大慨就係咁樣

不過望完之後先有啲後悔整戈陣頂帽露耳仔 可唔可以整走對耳仔 成隻熊可以光返少少

懶得執佢原圖, 我搵第二張背景

唔記得整返D字

送多張比你, 唔洗多謝

喵喵兄好有心，啱啱行過見到
留名

23條前玩得就好玩

你仲未吸到隻羊

見你玩左成晚

想巴打自由發揮下
令張相如虎添翼

做乜鳩

可以
夜啲整
做緊野

走左啦

有虎又有翼

順風順水